[日經]熱戀期過咗

有冇巴打女朋友好冷淡
佢中五我year one
一齊咗2年都有keep 住啱時間就接佢放學之類
可以話對佢嘅心冇變過
但係就睇住佢由一開始成日sd 自拍比我
講下當日發生過咩趣事
講下變態野佢會笑住咗討論
到依家無時無刻都話好多功課又要溫書
差唔多淨係會問功課
咁啱出咗街先肯一齊食(同佢住好近 一個西鐵站嘅距離)
又唔肯出啲遠啲嘅地方(我地住新界西)
傾電話唔會主動講野
連講變態野都淨係妖我一下就算
咁我咪怨下佢我好寂寞之類
又話我成個怨婦咁
我係咪已經冇晒吸引力先會咁
利申已經肯定咗冇帽

其實你自己都知咩事
你係到問人，係想有人話你知 叫你唔好諗太多

佢唔係雞 只係冷淡
想人講下有咩方法搵返熱戀嘅感覺

唔使考dse啊屌你老母
依家唔努力第日點come on james你

佢可能讀書大壓力啫
咁佢忙 少理咗你係好正常

趁你地未承諾對話之前玩多幾個又有乜問題？
e家後生仔扑完野都可以做朋友 唔好太認真啦

睇嚟巴打都有段故事喎

習慣咗擺時間落佢到
又驚自己少理佢就慢慢淡埋
巴打有冇咩驗可以分享下？
本身都冇咩魅力 純粹肯擺時間比佢

中五唔洗考DSE咩佢又唔係俾帽你
咁都接受唔到佢冷淡
你year one姐佢唔係呀嘛

????????

樂觀啲睇
一齊耐左 亦代表呢段感情夠穩定
佢唔怕失去 所以佢先咁
不過如果唔想繼續咁樣，可以試下吊下佢癮既

相反我男朋友對我忽冷忽熱 冷嘅時候真係好冷淡 以前仲係熱戀期果陣會主動打電話比我 夜晚我失眠嘅時候又會打黎揾我傾電話 但係可能各有各忙 前果排佢比以前冇咁主動 有時嬲我 佢都佢啲朋友一齊仲開心過同我出街 宜家佢又對我暖返 雖然冇熱戀期果陣咁主動 但係我都要好好珍惜佢對我暖嘅日子 因為隨時有一日佢又對我冷淡返轉頭

你女朋友同我以前一樣 其實未必係帽 個時我係唔太鐘意個男朋友先咁 而且就黎DSE都唔想成日拍拖

我嗰陣中四尾同ex開始拍拖 我中五佢Year 1都還好 中六真係幾乎不見 連聖誕都冇見 打電話就算
嗰陣依然鍾意但要專心讀書